% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR

\begin{frame}
\frametitle{Solution Standard}

\begin{itemize}
	\item Prendra quelques mois
	\item Coût important -- en conséquence, perte d'argent pour \emph{SPIE} dans un premier temps
	\item Coût de maintenance faible
	\item Permet d'améliorer les processus de maintenance au cours du temps
	\begin{itemize}
		\item Permettra d'éviter de nombreux problèmes coûteux (en temps et en argent)
		\item Permettra une croissance plus facile de l'entreprise
	\end{itemize}
	\item Délai de retour sur investissement ~ 1 an et 5 mois
		Pour calculer le ROI on estime une augmentation de 3\% du CA de SPIE maintenance.   
	\item Permet l'amélioration de la communication entre les différents services et la standardisation des méthodes de travail
\end{itemize}
Solution la moins chère, mais fonctionnalités différentes de l'autre
%Solution la plus rentable sur le long terme % ??? et l'autre, elle fait pas ça???
\end{frame}
